[福狗死翻去派飯啦] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1163]

Fast

屌你福狗真係無腦

士撈

slow

完

和得都幾唔抵 前面質數好啲就食硬啦

守和 合格啦

福狗5張黃？

1分收貨

屌 場波有權贏囉

又和

曼城贏多幾場就榜首

食屎啦福狗

算係咁 收貨

寶貴嘅一分

1分收貨啦

執到啦呢分

鏝贏哂就38分

收貨，我地有幾球都差啲

福哥哥

搬爐最尾有同蘇蛇握手

根本本身係贏到 唔係福頭死推

成隊打得好
得佢喺度柒

呢場咁都贏唔到
猁得一下有威脅射門

唉 真係差運

除咗般福馬，其餘收貨

應該要贏 今場中後場防守好好

1分可以接受

派飯狗

福狗斷腳喇

屌 臨完場咁嘅攻勢要贏啦

唔可以屌黑撚架卡叔

成隊都滿意
除左福馬

馬福般

算啦 一日靠福馬一日食屎

福一攞波就死推去佢覺得可以起腳射既位
次次係咁對手完全估到佢想點啦

躝啦福狗

冇計 一個世界級 一個弱智

1分ok la

黑哨痢

作容和利 okay la

福真係又廢又獨
屌

幾時收埋條垃圾呀

普果球最大機會

益咗鄰居

呢場其實幾好 入唔到波有d可惜

今場mvp 一定係shaw

要比迷冰bin我了

福狗我dllm
一場波 淨係做啱一次決定

福

和波真係唔抵
妹踢得好好
般又入唔到
下半場真係大機會拎晒3分

其實有得贏
多撚謝閪福
屌你老母

戰犯：trashford

對面都三四球叉燒

屌你老母 垃圾福

第二球勁撚多選擇、但係佢就扼殺曬

Motm SHAW

上半場曬晒啲時間

普巴踢得好好

戰犯一定係福

正評俾topic

可能已經睇慣
佢兩次帶波都覺得唔會有威脅

踢得又唔差既 但幾球都唔撚入

李城果場係咁 今場又係
根本福狗就廢

垃圾

白lin 都幾好

幾球機會都把握唔到

冰今場真係10分
懷疑食咗藥

兩敗俱傷 益哂鏝
垃圾福食屎啦

正評比topic

明明有機會拎三分
多撚謝福頭

shaw 同冰勁撚到

屌 福狗再係咁嘅話
曼聯一定冇運行仲話爭標

臨尾痢狗係踢腳 幾撚驚整傷般奴

agger

小孩的偶像

有機贏 又係踢到on99咁

唔該成班隊友圍住福狗屌先
派下飯以為自己球王

Shaw今場屈機

福般兩條友晒撚左幾多機會

福頭成場最有貢獻：1張黃牌

馬災都好撚柒

Pogba Bruno 嗰兩球

肥梳 mtom
世界級表現
白lin都踢得好

啲死猁狗好撚驚12碼

作客有1分算係咁啦, 不過有機會贏入唔到可惜啲

我地居然攻得入肉過猁
今日後防打得好好 ddg淨係要擋一球遠射

呢場唔屌下福都唔得

下半場我地禁屌喎 係個龍特別勁咋喎

印象得費明奴尾柱同泰球遠射

屌你老母 柒頭福 個腦跌撚左去邊

輸又死 和又驚比鄰居追

普巴今場好好j

後防10分

冇可能90分鐘都全力搏啦

Shaw今場冇得頂

Post Match Survey

唔使咁撚惡呀

對利車妓都有呢d贏唔到唔忿氣既情況
讓番件10號出黎啦屌你老母

真 shaw今季好上力 又跟salah跟得幾好

派飯啦 屌你老母

差唔多斷腳後最好既一場

我覺得呢場波，淨係可以屌福

冰人不離不棄支持區

真係估唔到下半竟然係到我地屌返利轉頭

輸福哥

作客猁打保守啲攞1分其實算係咁
猁主場不敗好多場啦
雖然自己都敗家

除左閪福 其餘都好好 MVP 冰梳

妹嗰球真係

鏝狗或成最大贏家

福馬要放棄一個啦
兩個同場真係痴撚線

賽前話唔好出冰班人

講真成隊都踢得好專注
bruno下半場都好番好多
係馬福兩條撚樣成場唔知做乜鳩

其實都打得唔錯
穩定發揮

Maguire打得幾好 今場好專注 係有一個長傳甩左

已經冇期待

上半場我地被禁屌喎 係個中堅特別上身咋喎

Pin

馬今場好撚正常啦

福除左跑得快啲 都唔知佢有乜貢獻

梳狗

shaw 完全凍結沙拿

人地救得靚
兩球都半chance

今場普巴好波！

shaw印象對上幾次都食住沙拿

卡叔無奈到

今場普巴值8分以上啦
屌你老母福真係派飯算啦

今日防守戰術執行得幾好，幾有紀律，係般馬福唔知踢咩

18場踢哂應該鏝38分榜首

下半場收貨 shaw,白lin,龜隊同pogba都踢得好

MVP 白lin 同梳

臨尾個球唔比福得益傻閪球證

點都係福狗個下啦
2打2推撚到自己1打3
完全冇諗過交波

聯防踢得好好

福真係上哂腦

梳b守沙拿不嬲守得好

福仔咁搞咩運都冇啦

福真係無腦

死撚開啦戇鳩仔

Salah有波中腳柱邊

妹今場好有火
Shaw完封埃及佬

我會屌埋般

傻啦 場場都bin我地冰迷好唔得閒的

上半場頭30分鐘唔輸有少少運
下半場派飯個腦正常返少少應該入到波

兩隊都手緊到痴線

兩隊最放鬆表現最好個個應該係普巴同艾簡達那

兩個表現都係世界級

綠木有無踢過波？

今場福馬般齊齊柒

今場後防真係唔錯
三叉戟基本冇乜威脅

福狗有得順勢單刀腳都起唔到
可以輕鬆交直線就自動己去

他只是個孩子

冰shaw今場10分
福狗負無限分死返去派飯啦dllm

一撚定係放棄馬

其實估到
上半場專登放棄控球
下半場猁一定再壓上d

講清楚，係得福馬on9渣

明明有機會贏 咁都把握唔到

有冇人有般奴拆更衣室張gif

對big6仲未開到齋

一哥

福狗 上下半場 各有一球單刀唔起腳
踢條撚咩

講到佢地隻文尼狗未試過博12碼咁

Motm 妹/疏是但一個

射落龍到要扣分

mvp shaw

Ford真係好撚獨

斷腳去派飯呀

福狗拎到又係推死位
我寧願死球斬上去

馬狗襯仲呃到人好賣啦

各打半場好波

可能對面上半場chur得太盡

交左腳斜線就可以一比零

啲nigga真係zero ball IQ

本身和都收貨 點知福狗個下
同埋般奴個下咁大機會咁樣浪費

福狗快撚啲死

Both lan

馬直頭有落場都唔知

猁轉頭做四弟

成場死推爛推n球波去死位，屌佢老母臭閪

有條傻鳩上兩個話so9同摩差唔多
笑左

佢同白lin 最sharp，其實四個後防今日都幾好

後場5個+普巴都踢得好
fred都ok
其他食屎

交俾普巴再傳c9入撚硬

戰犯又會係福或者馬，屌

一分收貨
上半場差啲輸兩三球

我信卡叔果下應該想打人

卡雲尼心諗佢推去角球旗做乜鳩

對big6黎講呢場最好

So b繼續死攬on9福呀屌你老母

柒到無位射，0xG

福又贏

睇福狗踢波最嬲真係呢啲上腦波

仲想讚上一球俾overlap shaw
下一球唔撚俾

卡叔都覺得好無奈

我想兩隻都扔撚左去

換走佢都正常啦, 條友覺得自己麻麻搞到燥哂底

冰人好過妹
不過梳今場係癲

妹巴其實好左好多場

賽果0-0係收貨
但睇晒場波既機會而都係0-0就真係唔多收貨

柒頭福幾時先肯帶腦踢波

屌你老母唔係allison 贏撚咗了

今場防守真係無得彈

普巴今場有個黃金機會
同埋有一次快攻嘅時候搞得太耐搞到一出人搶斷咗
不過今場福

今場真係有得贏......
福呢條垃圾......
MOTM我揀普巴

成條防線都唔錯
Shaw今場攻守都有 好撚勁
普巴都幾好

屌馬

佢都好快反應 一控就射

焗射近柱

打英撚本土狗加MBE

又停三場

戇鳩仔你全家落地獄啦

福係大戰有邊啲反擊係可以一擊即中
印象中熱刺1球
今場同對西維爾兩次柒 靠佢做核心唔洗諗拎咩冠軍啦

上半場係咪有人話認清爭冠無望
依家點睇

我地

今季真係太多太多差嘅決定

根本可以蠃

個位唔算好大
唔洗扣分 8分ok

啲狗樣賊眉賊眼
係人都知佢不懷好意

每場都有幾球架啦 屌你老母
仲有班傻閪撐

shaw啦 守沙拿守得好撚好

我都中意呢種對自己表現有要求既人

隊波防守有進步，收貨

鄰居真係多謝晒你地

福狗可以成場都冇一腳好波

迷b不嬲盲反牙冰

投咗梳狗10分先瞓

我地個進攻coach都幾廢下
不如請返啲名宿教波

頭20分鐘真係差啲 之後上力

冰龜殺好多波

加埋般奴今場都鳩到仆街

和big6唔緊要 最重要食硬啲中下游

總之曼聯靠馬福就食撚得屎 唔駛拎冠

放棄馬啦
福都叫做青訓

靠條派飯同馬災 冇講錯

咁撚惡做乜

靚仔到

文尼一樣食左屎

隊長上半場派左次膠
好彩下半場殺晒啲高波
Wba 單對單贏晒同埋好彩入禁區果球無掂到文尼
唔係又12碼，全場都踢得好好
Shaw同白lin

Fabinho 係幾快

普巴果球我以為食硬
屌你艾利臣快到
今場普打得好好
福狗快撚啲躝

shaw 妹 冰勁撚到仆街

仲有冇人反普

怕咩 全部都係風火輪黎

係電視底見到卡叔發哂老脾
食屎啦派飯狗

不過講真
猁都係得上半場有優勢
睇嚟猁呢幾年嚟既強勢都真係差唔多要完啦

Bruno個球射得柒啦，冇角度冇力
普巴個球冇計

今場條防線尤其梳同連真係冇撚得頂

青訓又點 根本兩個都唔夠班打前列正選

咪一樣爭撚到咩

梳醒神到

今場梳nvp 好癲

完全省落alisson到

R10半單刀
推去角球旗

般奴食唔應
普巴射得正

想知sob有無吊9過福

屌你老母福狗
求撚其搵個non廢隊正前take佢今場d chance蠃撚咗慶祝緊啦
仆街

派比你留係庇護工場個老母食呀撚樣

對車仔

心諗：屌，仲獨撚過屁馬

fb: 普巴嗰球咁都射唔入，躝

下半場沙拿唔敢單對單

零封轟鏝猁
但同樣一球不入

睇得多猁就知佢地下半場係另一隊波

Mvp: Shaw> 白lin > 普巴
戰犯: 福> 般> 馬

卡法路雲

真心講算係咁, 攻勢都有唔少, 係把握力同決定有問題

呢啲嘢唔知點教

馬係懶
福係破壞緊全隊波

今埸馬仔比佢值得留返係場入面，SoSir呢個換人押錯注

全勝上榜首了

會員旁觀者悲係咪用屎眼睇波？

加盟以嚟最勁呢場

一日未踢都未必拎到六分既

想知福係咪有蘇蛇裸照

前面仲係福馬真係唔得 成日3分變1分

今場冰人係勁

同般個球一樣

認真想知福諗咩

下場唔該比bruno抖下

賣都賣福狗先
智商0

今場傻鳩福好撚ON9,個反擊左有卡雲尼,右有普巴,點知兩邊都唔交

講真強隊互撼和波收貨啦

睇唔撚明 上半場福仔都麻鳩麻 下半場仲撚衰 機會浪費者
70-75分鐘唔換 後面85分鐘 換埋費南迪斯 做乜撚野啊

冇屌錯你喎叫自己愛隊球員斷腳

都冇乜角度揀了包得勁快

冇錯 靠佢地仲想攞英超

但球波好行 都唔係咁易救

福頭死去派飯唔好踢波

睇左曼咁耐都知福有幾獨
所以嗰球已經打定輸數
估唔到真係食左屎

卡雲尼同般奴入更衣室應該即刻開傻福波

屌左出聲

冰/梳/fred
難得有d難揀今次motm

睇福狗踢波真係好撚嬲 miss chance都算
尻推 控甩波 easy pass 淨係想英雄主義屌你老母

今場sob算係咁 守方面幾好，係進攻一如既往短路

屌你老母尼馬都無你咁撚獨

當美式足球睇fit 晒

福跑越位係好撚叻 但係D處理咁撚樣 點擔大旗

攞到1 分 合格
不過如果我係蘇sir 一定屌死福同般
福個腦在係唔開竅，真係永遠唔會上到一線
般就真係要學下唔好球球都一腳，今日有好多球真係好求其

普巴果球落地有聲

對面d攻擊完全唔入肉

mbe拎晒光環邊可能棄到

慢鏡睇返除非chop高
地波俾人封哂位

傻福果球無精華

要射網頂先有機入

算喇 就算買咩人都好
Sob一定唔敢棄用福頭
除非有傻閪高價買福

鳩推福特淨係掛住dup低頭係咁推推推
我推你老母咩
推到離哂腳, 死哂位
啲決定好差呀!

下半場兩閘好多推進
猁d高位推過第一層 就可以人多打人少咁

卡林威爾遜都好過福

又冇尼馬咁勁個下先死

都收貨
但猁狗無晒兩隻中堅

Cavani燥到仆街

有下欄唔知會點

同一球睇返般對愛狗最後個球已經係個分別

個腦有問題救唔到

其實係省落佢到
不過法邊爐干擾到普少少

福球王應該比人屌緊

so狗落場可能個球都入
福而家個情況同當年華西一撚樣
掂到個波就hang機
思考一生
只係好過韋碧克少少
唔會帶帶下波自己仆街咁
從政好過啦福

般係射落Allison度
呢球ddg褪住咁救，癲好多

英超MOTM Shaw輸緊俾Alisson

你搵elon musk番嚟教個弱智 都唔會整到枝火箭出嚟

連加特成功保住晏飛路入球記錄

心態上我覺得福有得救過馬

3分咁樣無左

見到普巴今場表現唔錯
迷普既我真係老懷安慰
冰人同80M，仲有費特今場表現都唔錯

人地mbe 呀

曼防線打得好 猁狗完全造唔到d咩攻勢
真係福仔處理得好差 否則可以贏埋

以為木換走福

除咗馬福般表現麻麻
ddg& 卡叔(冇乜機會表演)
其他都比咗8-9分

後場球員踢得好好 好集中

最後換般都唔換福 So9 真係

Hi天氣狗

on9

卡雲尼把握力同決定無問題喎

lm 等睇聽日精華球迷話 和波排榜首唔屌得福狗

般冇嘢喎
有下斜cut幾靚
其實好多下都係博下咁傳
傳到就clear chance
我覺得冇咩好屌

駁唔到，最初冇出拜利的確有啲驚，但今場表現證明咗佢係ok嘅

仲有無人屌蘇蛇出冰人

BTW, 屌喇星原來換得兩個, 儲埋下場用咩

佢嬲撚到仆街 屌你呢d波綠木都識傳比C7啦 屌佢老母

Trasford 個腦講咗咁多年都係無進步
仲好似走向極端 以為自己後生c朗
C朗係呢個年紀 已經同肥閪組織打反擊啦
Trashford仲係on99咁上腦

有鳩力跑足全場咩
場場勝利十一咁濟
今年又抖少左

3-2鏝個場勁d

法bino真心勁

今日嘅般咪又係上半場麻鳩麻下半場仲撚衰機會浪費者

收貨但拉唔開榜首差距好快跌翻去歐霸位

福個球反擊，俾卡叔同妹媽叉佢

福狗真係快躝
廢鳩到
惟一好見妹上哂力 近幾場都好撚fit

大家覺得Solskjaer基於甚麼原因，收起狀態出色、又跟隊長夾到的Bailly，而起用剛傷癒、狀態成疑且與隊長夾得麻麻的Lindelof呢？

尼馬勁十倍

執到一分算好
但想keep到榜首
對big6真係唔可以再係咁

蘇b 俾多d機會綠木啦唔想成日睇垃圾福扮c朗

真心唔使屌

對面泰仔好特出

利狗仔贏唔到咪得

我想知英國嘅球迷點樣睇柒福

ddg個球難好多般呢球喺正腳邊 ddg要跳一步

想破痢主場不敗

俾鏝贏哂少果兩場就收皮啦，仲榜首

諗起福goal>xg 所以唔敗家 條傻鳩射都射唔到

呢樣要睇你對中下遊打成點

人地球王福會聽你講?

福仲有上進心，馬狗完全無

卡叔有幾下第一時間彈邊都好勁

契仔點會換

對面傷咁多人 我地full team贏唔到
鳩福2次單刀入唔到波 波射唔到 都可以踢哂全場

其實對面痢踢得好垃圾 踢得好少少輸咗

獨到射都射唔出
以前啲球員獨都起碼射到出去

拉開榜首

的確佢呢場係麻麻地

尼馬獨食既都會推死左之前射左先

笑話一則：福狗身價世一

最慘係馬福有問題嗰下死呢

福真係不知所謂 個態好差
啲控波唔湯唔水 推波又爆唔起
最差係決定 得一球用shaw 個overlap係做得好

好撚多場都換唔足架啦

Shaw 冰今場carry後防

呢個真係痴撚線

踢中堅都咁勁

對完狼隊入咗球負碌絕殺波之後，有機會都淨係dup低頭向前跑，隊友帶緊波又係都要迫埋中間都塞死曬啲位前線靠佢同馬死撚得啦

福狗個種廢係難以形容

福狗同般奴兩條粉皮

卡叔麻煩捉佢番去調教

上半場佢地前場緊迫迫到我地中後場瘋狂傳失
係下半場中班癲狗終於識無力先好啲

唔傳比卡叔都回比普呀
推去角球旗真係cls

傻福呢d英雄主義2打2都唔撚交

買佢番黎都係想佢俾呢d波

對面最近4場聯賽先入得一球，呢場要食左佢啦

關sob咩事，華舒福生性d又或者唔英雄主義死去，入左波啦

呢個真

不死人

個個都10分 係福俾0分

頭先福單刀無交果球卡叔嬲撚到癲

前四啲分好接近
唔好話爭唔爭冠
一個唔好彩跌埋出前四都仲得

等睇樂觀巴打fa_so話靠福狗絕殺
理撚得佢平時點柒法

下場又要4:00

如果普巴球chance換係褔，呢度一定發顛

福同馬唔合格，其他踢得幾好

同感 屌那聲 福仔冇撚哂態 學下大哥雪幾場 咩撚野態都出番黎

點都唔會衰過福

綠木今季仲衰

獨唔緊要 佢技術埋門有蘭尼咁好咪由佢
但佢啲技術又粗 睇佢球單刀都可以推甩哂腳
對面一逼必甩 成撚日想後踭
到佢肯傳波一定要企定定望幾秒先傳 on撚9

影撚衰件10號

福頭係契仔呀

猁狗好似4場不勝
個勢鏝贏了

你失分時對手都失分
最緊要都係成季個狀態

Bruno

處理得唔算差
今場普巴完全分擔到般奴嘅責任
串連到成隊波

福狗含撚啦屌你老母

愛隊波一定要愛埋球員？
隻福狗廢到特登waste chance 咁
話佢係猁狗都有人信

般狗連閪咗幾多場？

笑咗 開波前唔見你咁講

wrong decision at the wrong place&time

黑鬼係咪冇腦d

達陣拎6分

歐霸四強到而家
福係冇改過

依場普巴抵讚

福同馬只可以出一個
同阿古路耶蘇一樣

叫朗隊返黎著10號 賣撚左傻尻福啦屌

綠木自己唔爭氣 私生活又唔檢點 唔認真操
有次直頭請病假唔踢 教練最憎依d

仆街我好掛住rvp呀

天氣狗

依家先季中咋

廢福D上進心就係死去
獨食

最慘 傳波屎又唔練
過人屎又唔練
射門屎又唔練
樣樣都廢 拎住個死去就叫上進

進攻都係果套
Sob 唔敢玩vdb 馬達 玩短傳

其實要屌佢 不過佢係獌好似有特權咁

Trashford

比完分發現sob我比最高分 球員就白連同shaw

以前有人上腦到咁 即刻雪返兩場啦
慘在so9唔敢雪福，後備又蜀中無大將

數據信仰

省落龍度啫，你可以話佢封位封得好既

你條傻鳩上幾個post夠話般尼成左材啦

Shaw今場好撚勁
睇咗咁耐曼聯真係未讚過佢

前鋒應該買咩人
再靠福馬真係收皮

唔愛都唔洗斷腳呀嘛？

咪係，邊個唔想隊野進步，你睇下佢哂左幾多機會，今場做過d咩

So9出自己算啦

最近既普巴真係好想佢留隊

加利仔都話以為會出b仔
但今場冰都打得好好

呢啲引戰comment講少啲啦

屌佢老母柒福食撚屎啦

心態上 福先冇得救 上撚哂腦

其實福狗係咪BJ親自下令蘇蛇要keep住佢正選

佢獲撚獲都係咁 無撚用

換左係福射唔中啦

明顯當佢英人icon咁養

梗係嬲 個個都以為會傳 獨帶
點知帶去死位

上季般奴屌冰人嬲到而家

J返你件冰人啦小氣鬼

呢幾場真係顯示到雙核威力，對面好難守死哂兩個

唔愛都唔會咒佢斷腳囉屌你老母

閪馬都抵屌啦

Fabinho封位快無得攞遠

其實佢次次對Salah都守得幾好

今場的確個態差過之前

般奴今場交失好撚多波

封位封得好嗰個係邊爐

比普再比卡叔都得啦
推去個個位真係唔知做乜9
冇人幫到佢

以後福馬輪住踢一個位算啦 卡木正選啦

Bruno燥咗

養mctom做icon好過

幾時有d 咁嘅新聞，有冇source

綠木狀態差到仆街

我有幻想過如果係牙朗

綠木不了

加利佬撚識波咩 9up就叻

屌 佢第一下推直線 去左邊都好呀
推右邊 就應該預咗卡叔會cut ⋯ 見到就應該比
點不知

呢個正野黎

福狗一年傷害隊波38次我想佢有報應都唔得？

淨睇今場唔止ok啦

福個幾球so9以前咁處理 費sir應該屌撚死左so9

Foden同佢一樣叫完雞，但Foden個狀態仲好過佢

Shaw / lin啦，今場雙紅會最搶鏡係兩隊班後防

其實我地真係值3分 係欠小小運

好多一腳鳩俾

SHAW世界級

已封鎖會員 - 杜苑欣

SHAW不嬲唔差
只係大家成日話佢傳返後 唔去JA

呢個就梗
加上pogba出番多啲
佢個打法都要就番
係有啲影響

福真係
幾時先識成長啊
啲處理真係好撚柒差
又撚獨食

點解要咁撚獨食？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

後備翼已經係占 百力滋同新幻幻
綠木叫完G頹足咁耐

波都控唔定

佢今場有咩資格燥 真係以為冇人換得自己？

後備無人嗰下死, 卡叔要頂馬仔

綠木撞緊牆, VDB又唔係踢前鋒

馬福是但一件生性啲已經唔駛煩

幾個狗竇都恥笑福應該真係絕少數幾隊球迷都認同嘅一件事

屌福就快啦，迷福黨聽日就會上水反cup

條友d決定踢咁耐都係學界級，靠佢同廢馬真係晒鳩氣

臨出場前仲手指指 口upup
佢自己都應該屌點撚解唔換福走

兩下都係其地一人一腳

操返佢d把握力大過垃圾福十倍

話錯佢？唔係連閪幾場？

Mctom唔係英人

諗起佢教華西

唔怕飛機既話可以射網頂
阿古路招牌菜

俾我感覺佢好似丁力

之前主要都係屌佢啲防守鳩流流
今場上晒身

山花愈黎愈on9

派飯仲衰撚過朗肥後期

下年要買前鋒翼鋒
唔可以再靠福馬你買迪屁都好呀

on9閪
死返出去同班波台狗互含啦

其實馬今場真係收order助守多 左邊長期2打2 同之前邊路成日1打2差好遠 所以進攻冇咁顯眼 但其實防守個時係會成日見到佢

諗起辛祖早兩場有球同福狗呢球差唔多
一野就放直線俾夏撚走
你老母福狗就推死位

印象中每次big game都踢得好

咁佢上幾季真係咁阿麻 有講錯咩
佢依家肯後上咪讚翻佢囉

佢似嬲自己無表現多啲

我見屌福多過屌馬好多
依場我一定會大大力屌左馬先啦嘛
雖然福都係去派飯算啦
馬就我真係仆你個臭街

依個真啊 前有馬仔 過十個 後有福仔去達陣

守撚死hea嘅沙拿都算係咁

今場佢係有幾個機會，但係

隨時又演變更衣室內鬥

起碼都係英國人
福頭條撚樣阿狗都唔撚要啦

發覺shaw 好似剋死 salah，次次對佢都守得好好

劇本應該下場對富咸失分 正式讓個榜首位出黎

福狗 d單刀睇到嘔血

龍門企位其實好重要
龍門俾波省好多時唔係偶然
而係因為佢企啱位

福點差都好，打防反佢可以高速爆一段，就算唔入都製造到機會，加上英人真青訓
馬唔勤力走位，射術唔係特別好

馬福我一定揀福

今場般狗抵屌啦
除左球罰球其他都柒下柒下咁

唔得啦，如果飛機會比人屌，而家會讚AB反應快

上半場佢都積極返後守
都幫左後防

好撚難㗎網頂

歐霸四強

其實中場都搶鏡
普巴 vs thiago

不過最搶鏡梗係福狗條垃圾啦

真係屌撚死摩佬
係福嘅成長期 遇到呢啲咁嘅教練
係邊個教福死去 推落人堆 係咪弱智

驚西 下場血洗富臨啦

上兩個post 已經講左今場要贏

呢樣真係好有驚喜

咪國家隊玩4p比人捉到踢出國家隊
之後就有新聞話佢操練唔認真遲到早退比隊友屌
有次佢冇份入隊 sob話佢冇傷但自己請假踢唔到

但係丁力有哥狗教 福狗明顯無人教

Alisson motm

辛祖球商好撚高
睇佢踢波估唔到咁後生
永遠唔會上腦

Sancho 出名用腦跟波同閘位配合

正常啦 唔通邊個

足球智慧有幾高真係一球睇到晒

鄰居打小兩場
原來贏哂會上榜首

福狗第幾次反擊失控球權

上季我都唔覺得SHAW好差
好多場都正常
不過都係比人百屌

佢似以前丁力 死去爛去
比哥狗調教完 好好多

on9 碌梳啦

鏝贏哂就唔駛理我哋都榜首啦

福狗想推大位射波 做英雄 屌你老母

都正路既 兩球必入波

佢係唔係都會俾人屌嫁啦

般其實有咩好屌，佢踢法就係俾risk pass ，下下俾到就唔係risk pass啦

今場好明顯就係一腳俾唔到就縮後，所以佢一腳去唔係正常咩

兩場1:0搞掂 輕鬆

都攰咗好多場 攰完未

睇到卡叔向sob 果邊屌

梳要有啦

岩
福心態上，比人屌下都可能會醒
馬就

齊齊走好撚過啦
買個貴少少既 起碼真係正選實力

福頭有走位先跑到出1黎

般唔一腳比就冇空間比
佢係key man
比人mark到實實

打包福馬換布歐辛祖啦

咪又得件夏蘭特

係見到佢 但見到佢係旁邊慢跑

丁力都起碼聽教，派飯睬你都廢事

兩舊都係屎唔洗揀

普巴個球啫
般個球封哂位

Both 啦

邊爐一回身擋晒遠遠

AB 企近邊對返位

屌完先法國我地仲可以坐多陣榜首
唔洗未坐暖就要躝

長遠要爭冠真係踢柒福落後備同賣撚走閪馬

Next season
Grealish Haaland Sancho
All lan!!!!!!!!!!!

戇撚鳩

般算係咁啦 係有兩腳可以比好少少

係呀
Shaw防守不嬲幾好 係屌佢進攻意識差
今場仲要好撚多次閘到個波 再傳返出去

唔知痢今次又會怨咩

Motm 投冰定fred好

二換一布歐都fat fat 啦

維拉可唔可以擋一擋

Motm投冰定shaw

一係技術好 但懶
一係勤力但個腦生草

上半場少左5秒

猁狗臨尾唔駛輸執到啦

福唔係心態
係冇腦

唔計初當對熱狗嚟講都係既

梳

官方app motm shaw已經47%

梳+1

Roy Keane: "Rashford never turned up." #muzone [Sky]

其實福對狼個球入左就預左佢會咁架啦
想爭冠真係唔駛旨意靠佢地
一係就其他隊一齊派膠

Bruno都仲有人投

點會不嬲唔差

如果以一支強隊計係普通 中遊望落去咪ok
佢死左腳得太撚勁 右腳連比啲簡單波都唔得
成日上去進攻到對方三閘位都見佢吸返去大位
之反右腳殘廢 推一下 第三第四時機先比返個波去中場

shaw今日有一球 係後場玩波 差d輸

因為馬已經隱形到無討論價值

官方motm福般加埋仲有10幾%
啲人用屎眼睇波？

幫守 加有機會時帶波殺上打反擊
其實執行上無咩大問題
當然對佢要求唔應該咁低

福反而就要佢跑反擊就唔係越位..有機果兩下就幫人終結進攻

我曼又要空難、斷腳了

個球唔入佢都係會咁
咁我寧願佢入既

真 廢撚到咁

呢家心態都有問題啦
下下上晒腦死去

真曼
講人話

有機會傳到嘅叫risky pass
亂𨳊咁有時間但控都唔控𨳊踢
咁樣應該叫亂嚟

「冇中堅陣都贏唔到，垃圾獌」

對面個蘿蔔勁好多 又有傳中 又有cut in

人地球王福
點會屌得醒呀
獨撚左成2季啦 要醒一早醒左
依家明顯就係越黎越獨
越黎越廢

一場波兩個半單刀機會
兩次都傻撚左咁
有時一場波就係得個一兩個機會入波
要爭冠點靠呢D垃圾

堅尼係度既打撚到佢變弱智好過
雖然依家都係

如果愛狗贏埋補賽猁狗要做5弟

佢有基本盤鐵票, 曼聯版禮義廉

入到去更衣室應該要打柒福狗

MOTM 冰

福係抵屌
但你咒自己隊波既人斷腳叫想隊”野”進步
返出去撐賤種皇啦 柒頭
我地呢度有人性

馬爻吾刀

仲有邊個會嚟
一件頂級前鋒邊有咁易買

要兩件垃圾
兩舊屎入面揀
我都會選擇福

如果我曼以後季季都有得爭冠既
普應該肯留低嘅

UT post隻猁狗話獌下下一個無腦直線比前面
笑撚死

Fred今場都好好，不過冇人提

你條弱智都斷埋一份啦

兩球卡雲尼係禁區都係得個睇字

CCTVB慣性收視

一定係雲比hi到件力架冇12碼

咪係，成日話丁力有哥狗教，傻鳩福跟過幾多個領隊，個個都教唔掂就係佢個腦問題啦，隨時賽前同佢講完落到場都係上腦on99咁，咁無慧根邊個教都一鳩樣

係有Telles黎咗有威脅先上返力

福
李城單刀
今日兩球

4分

MOTM 有2% 投福狗
係咪呢度d會然黎

派飯d 兒童投

All in夏蘭算

條撚樣似係無人敢屌鳩佢
sob又唔敢雪佢

卡叔B下佢啦
啲心態唔要得

屌左成半季 醒未?

唔比直線唔通比曲線咩
痢狗弱智係人都知啦

絕殺到話知佢點柒法牙

冰救到好多失球機會；梳就做到好多由守轉攻

希望
屌你
精工可以炒曼城

唔係話要咩利雲蘇咬既級數
執到個豬腦呢啲已經可以有好大改善

食飯就食飯啦

卡叔好似內向撚

同埋1分鐘前先屌鳩緊出面啲利狗同球証

福頭球半單刀拖到第三時間都唔射，引左兩隻猁埋黎，中間卡雲尼同後面普巴空晒，是但交到比一個都搞掂啦

頂到和波當贏左

咁樂觀?馬災係連呢D位都跑唔到喎...

明知自己廢
就走去幫班小朋友開飯拎光環
最撚有腦先係福

唔好留啦
心情帝

初黎英國就俾英狗針對
點玩

以為過嚟有正選踢
telles比梳撚爆

呢隊咁既垃圾邊有可能
係得我曼贏唔到姐

所以話福幾垃圾都會正選
英撚+青訓
大晒
場場又廢又獨 D球迷都接受到

佢走到呢d位都冇人比

仲要唔識英文，要搵馬迪代鬧

新人嚟到你想佢有幾大聲

Telles 原來係黎解放 Shaw

沙夏報恩

我猁唔入反擊波

So蛇買勁人坐冷板谷正選上力

其實冇左正前，鏝仲可以踢到咁
光頭佬都幾癲

係認真撚所以先同尼馬個d唔啱

唔洗1打2已經差好遠 不過當然可以要求多啲

佢似同上季LIN P一樣, 無人用焗出

今場偷果一下overlap 上黎傳比bruno
同幾下防守 控低埋個波解困

完全唔係我識果個shaw

咪就係得2％接受到

永昌宮連沙夏都冇 炒乜

般黎左半季好大聲屌牙冰

今場成隊都唔錯
係福仔食左屎

福哥能力根本唔可以畀佢上腳
其實佢而家啲搶點意識重有冇返初出個幾場既觸覺

牙朗當年腦筍未生埋個期都係咁獨不過佢獨得黎做到嘢

傷左咩

Mbe表示睬你都有味
再鬧告埋你歧視黑人

唔出佢仲有邊個, 卡叔單箭

冇計 而家隊隊都針對佢 冇乜機會可以攞定慢慢轉身做波

馬福柒左咁多場
教練團都冇反思過
So b 有責任

雖然我好想佢留低，但係老實講自己都覺得佢踢埋今季都走，之後R10走咗之後，件件曼聯波衫都係印佢，真係好撚鍾意佢，但係佢下季都有機會走

般奴united激嬲般奴

狂燥症

驚無正選
跑都跑快左幾多

根本要每個位都有競爭先有進步
而家福頭上晒腦都仲有得踢
所以點解季初要買辛祖 叫做同福哥地位差不多
可以良性競爭下

出甸軒打前鋒應該都好過福狗

牙福今季第六季啦...
唔好再用年青球員角度評論佢...

好似泰亞鳩施華咁柒寸反而無事

係
所以我前面都話
進攻個coach都好唔得

同埋c朗23歲個時已經識比下波啦
入球埋門又大爆發

卡叔都唔識英文，每次落場前都要人翻譯，如果唔係應該會指撚住福頭黎屌

下埸出黑鳩幻幻plz

真 之前lin咪又係咁 般奴一黎就入雪櫃 根本唔關敢唔敢雪事

歐霸四強個場
福嘅表現拍得住今日

有下一過三好精彩
但過完搵人俾冇人現位

DLLM ON9 JAI !!!!!

跑贏salah

但係唔用呢兩個
基本上無人可以用

今年未去到三月啲排名都冇乜特別意思

叫佢UT 唔好擺快馬屈速放直線囉

你死全家

大佬
C朗獨個陣係17-20歲
3季踢頂級聯賽都學識踢波

柒頭福23歲
踢左5季個腦仲ON99

唔鬧得福狗架
一陣又話鬧黑人停3場

sob宜家落場玩可能仲好

仲要回後地波
幾耐未見過

我仲聽到bruno出場之前同sob講
just one mins
maybe we win

福狗獨得嚟起唔倒腳嗰下廢
卡叔同佢喺中間拉緊空位
原本佢繼續打直走起埋腳都算
但福狗得隻右腳要推翻埋中間先起到腳
搞到卡又要跑返佢個位
帶住個波走條斜線梗係唔夠人快

街場踢波先會咁on9 死推人堆

見到卡叔望住場邊屌鬼

摩daddy係無錯架

岩岩係咪matic做翻譯？
佢地講咩文？

根本要推左邊
就算要CUT IN 都要比波啦

主攻其實要出telles
Shaw得守有用
啲進攻麻麻地

Harsh撚到
青訓嘛 唔靠佢靠得邊個

馬迪係咪識葡文？
之前踢過賓菲加

牙朗21 22歲拍埋同期雲佬史高斯都贏半個level
福狗點比

唔drop福馬是但一日 講咩爭冠。。。

佢呢下鳩推推到禁區邊射撚左都冇咁嬲

大佬 一早比就半單刀 之後仲要望住個傻仔達陣

但係連點樣執好啲走位同配合都冇
每場波都只係重複返上場做緊嘅嘢
見到佢哋兩個攞波就燥

推左邊冇左腳阿佢
球皇緊係要射波啦

有得我揀就賣走佢啦
依家就係講緊英撚+青訓
無可能賣走 幾垃圾都一定長期正選

唔好用福同牙朗比佢地個腦係兩個級數差距

已經見到fb有人屌鳩普巴

見到佢向右推都知仆街啦

唔淨只我哋馬福廢
對家前面嗰三個都好垃圾

爭冠隊先可以發揮到佢100%
但低潮期就冇得指意佢lead住隊波

dean回家ddg好返
簽telles shaw勁撚到識飛
一日唔簽有返咁上下料嘅翼一日都要睇福馬西

唔當場打柒佢已經好俾面

福第一時間唔係哂冧
係屌球證
個心態係唔認錯/ 唔知錯
仲想將自己嘅責任推落球證到

Spanish 啦

中歐國家嘅人閒閒地識5種語言

蘇蛇應該確立咗自己更衣室地位, 根本無話唔敢雪

屌下木狗點解辛祖下欄一件都買唔到好過啦

我覺撚得佢後腳踩過去比卡叔單刀仲撚好

冰今場幾好

射啲波咁大力 又曲墜都唔射下
雖然射左嗰球唔入都係屌佢唔晨早交比卡叔
但係好過呢家咁撚柒

今晚我勁到

今日兩邊唔幫死9梗啦

今場有咩可以屌髮型?

做隊長啦，又火爆又有鬥心，屌撚死福狗呢條柒就啱，屌到佢轉會，屌到佢收山

西班牙文？ 南美人喎

咁就死得啦
剩係踢順風波
不如比埋個官佢做

向右推已經錯
第一下人哋包得好俾唔到卡都算
隔離普空曬都唔俾

依家個地位仲係不及福
你估有機會仲唔撚屌爆佢咩
平時係IG都單單打打福啦

我覺得好似green arrow

可唔可以冬季買一個翼鋒
今年個勢咁好 就比福馬敗家

過完無人現位 扭唔過又係屌馬
控完傳返後 又係屌馬
基本上馬做乜都比人屌

話撚知佢啦

會屌死埋全隊

我曼小明返黎啦

最尾指住邊個講乜春呀佢

咁應該係西班牙文

人地唔撚貼身mark你都射唔撚到啦，個龍門係中間呀，屌你老母而家個龍門係角球旗呀

國米 鏝 疤
睇邊場好

其實福狗係咪唔覺得自己鳩衝係有問題
只係唔好彩

咪買咗件右翼囉

超人變身咁

根本係知自己on9咗想用屌球證黎遮醜
完全睇唔透對面有咩動作值得佢屌球證唔吹

對面三個又係有特權
一定要出

天寒地凍瞓覺啦

一定係鏝
睇撚住佢追返上黎 果種被凌辱既快感

應該要換福
般佬今場都出晒奶力
個下近射斜多少少就坑渠入

同埋佢地幾款都好似互通又類近

直接比amad 試吓好過

國米啦
鏝贏硬
疤估佢玩到加時先贏

其實呢下一開頭卡叔係佢隔離已經要彈比卡叔做one two
好啦唔比
同卡叔跑到同tiago平排到
就要彈橫比直線卡叔走埋落去
點知佢係由頭帶到落尾

屌你
唔係幻幻呀

正路cavani拉左邊嗰下
福就應該劏個斜線落去 比cavani單刀

我拎住兩桶火水係你屋企門口等緊

你地班友成日叫卡叔屌派飯，陣間唔小心講咗句nergo又停賽架喇

想睇Amad
希望歐霸有機會見下

起碼仲可以坐多一個禮拜榜首

真係好似你咁講就含得唔得然啦

都啱 睇國米先

今日除左前面三件其他都踢得好好下

要睇就睇鏝好過啦 國米對祖好撚悶

我覺得佢繼續帶 扯撚晒啲人去右邊
一個後腳比卡叔接應一撚定入到波

啱呀，季初買到辛祖唔使呢家福狗上晒腦都唔雪得

以為又傷
訓左幾次 嚇死

點解唔沉落去左邊呢？
條撚樣由頭到尾都無諗過俾

買多個正前 好過啦

輸咗/被技術性擊倒都無咁嬲

幼幼嚟講唔平架, 唯有搏下蘇蛇啲眼光囉

同上年局出14、15一樣 有更好嘅選擇sob可以完全唔用佢哋 但個問題冇吖嘛。
卡叔年紀大 james廢有乜計。

般都係一如以往
好多腳傳送鳩踢左
但又做到一兩個大餐士

強隊打中下游都好睇

OGS to Sky: “You take a point but you want to win, so I can’t stand here smiling.”

球迷陣

卡叔
vdb bruno pogba
fred mctom

要跑狗黎做乜 全部無腦

可摸以推福狗落佢踢番幾場預備組
先比佢上番黎

冰好彩今場都對版
普巴果下近射

打大賽和緊都仲可以英雄主義

又做埋啲戇鳩嘢

不嬲都係自大撚

一陣佢有貨交
又可以睇埋福馬兩條廢西大爆發

人地係球王福
SO9 都唔敢收佢
普巴 卡雲尼 都唔敢當面屌佢
佢都唔會同其他人SAY SORRY
你就知全場邊個最大

對面個法賓奴睇撚死福會自己推

好唔抵 中後場真係踢出身價

嗰班猁狗黎

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

跑狗出一隻係可以既
兩隻真係太多

球迷陣無mata，failed

巴啦，你半隻巴狗

牙朗23果年扭得射得配合都有埋 攞金球 攞柒福比真係

是但買到一個換人空間都大d，宜家馬福無眼睇，卡叔基本上已經成日換走馬
變相福根本無人頂佢個位，最慘綠木今季撞牆期+掛住溝女
出佢雪福根本係兩舊屎揀一舊食咁解

咩意思

意假啲節奏真係頂唔到

終於講返啲人話

福狗果球真係屌佢老母， 成撚日唔比波。

達叔 半個教練啦

全英國得0.012%人做到職業球員(好似係)

睇黎清迷曼唔係好耐
勸你及早轉會

呢個真係經典

諗真d隊內跑得都無腦 james 福 馬

無跑狗拉出去, 對面塞哂禁區就連攻勢都做唔到

卡叔下下返中場攞波點頂全場

佢真係好似我打機時係咪都一野俾直線果類

Spanish做咩唔搵mata
Matic踢benfica應該係講portugese
同埋烏拉圭係講spanish

真 我都打算睇陣小花

見到福仔真係好攰
捨得升智力未

維迪洛夫

DLLM

可能馬迪識Spanish掛
我記得有場係搵普巴翻譯 個次應該係法文

dean解放ddg, telles解放shaw, bruno解放普巴

解放軍咩

由前兩年 比人36射圍屌 到今日可以屌把握唔到贏波機會都算係咁

但隊波要再上 真係要盡早決定褔馬點搞
又拖多兩年得過且過唔上唔落
就會好似由未來熱 變依家隊熱刺咁

綠木算啦
對呢D英人真係無期望

英人一比傳媒吹
就以為自己好撚勁 之後個個上晒腦

Pogba果下慢少少就無位射
佢已經一下狂抽埋去
可以屌d咩？

屌佢唔抽掛網？遠柱封哂
大佬 個個阿古路 Rvp 咩

80分鐘要lock死隻腳播掛網好撚難
隨時飛機

上兩個post啲迷摩呢

迷咗好耐了
碧咸年代開始迷曼
不過skip 咗呢個資訊
有排佢兩個成日出show 亦都unfollow 佢兩個ig
覺得佢兩個好似小丑🤡

迪利斯真係解放到梳
不如買個麥巴比番黎解放福馬

真係好癲

岩架啦
解放到=佢本人有實力
可以砌埋個二隊出黎留力
一舉兩得

又想熱血輸波咩

咁我寧願咁樣執一分

對面有番 VVD 同祖達既話我地未必守到 90 分鐘

廢lin 同福狗有排俾人屌
佢地就喺ig度一齊post 呢個數字
0.012% 係全英國可以躋身到頂級聯賽嘅球員比例
意思即係話自己好撚勁 叫d球迷收聲

當你見到啲英國球迷仲係攬住柒福，你就知佢永遠都唔會醒
幾個球迷話：
最鍾意拉舒福特所以佢冇做錯
又話佢對狼隊saved our ass
當班外國球迷都仲撐緊佢嘅時候，你就知佢今季都會繼續柒落去，唔會有人屌醒佢

依兩季進步真係有目共睹
盲反蘇就係識笑-6 12m贏波

重申一次So b唔係因為無選擇而出柒福
而佢係將曼既未來押咗落柒福度
以佢嚟做重建㗎啦
無事無幹預睇多佢10年啦

熱血輸波早幾年未輸夠咩

我樓下隻狗都知

睇住隊波同sob keep住慢慢好緊
起碼好過前幾個教練d波

一過中圈就cutin
明顯想入中路9ban啦

始終迷so既又有幾多人
我 屹立不倒！

球迷陣會有pogba?傻咗？

Wow 我都係
自從普巴返黎曼聯之後
我年年都會印佢 法國都係印佢

法文 意大利文
隊波大把人識啦

福狗老母今晚好唔得閒

見到佢係有小小威脅ge地方拎波就知咩事
賭撚馬仔果球一定傳
傳唔傳到就唔知

真呀, 起碼買啲人真係有用

成日笑鳩蘇蛇無form, 無form邊到得嚟有攻勢

有包皮就唔係解放福馬啦 佢兩個睇袋得啦

幅圖今場波啱洗啦

今場睇到真係想猁主場贏
唔叫so9了

費SIR時代就係靠勁前鋒爭冠
退休個年點都買個RVP番黎
而家靠呢幾隻垃圾前鋒想嬴?
晒鳩氣
今年點都要追個HALLAND番黎
2億都要

on9
作客猁拎1分好過無啦

睇袋都要輪換架

英撚就係咁
即係以前睇波 話英格蘭近40年以黎最強陣容
過幾年又最強 年年都最強

跟住買人又會因為係英人
所以貴幾十M

英撚真係好鍾意吹到D英人好勁咁

新 • 華一招

真心 無分好過有分咩？

向中路推正確
卡叔cut in個下就應該要比

垃圾board上年辛祖都追唔到
真係會追到下欄？

幾時到

Marcus, one more time and u’re fxxking off

亂塞直線 Bruno Ball 12m
今場最大威脅嗰埋門就係兩閘助攻

由佢兩個慢慢輪

馬災就懶懶閒跑都廢鳩事
傻鳩福就一味dup低個頭成隻盲頭烏蠅死衝爛衝
dllm 送去堆填區都嫌佢地阻掟

Ching,你係咪佢著過嘅版本都有印，估唔到呢度都有同好
利申：我係

Sponsor都縮水，有撚錢咩

個陣時呢句係鬧邊個？

福一粒老鼠屎搞禍成煲粥

sancho 就算鳩數啦

追唔到辛祖又唔太關事既 係多狗死都要120m 就真係難啲比既

睇#1
鬧廢lin

一個唔夠

阿蛇年代都係兩把尖刀甚至三把

Lin

暫時半季對big 6 成績
5場3和2負 得3分
入1球（十二碼）
失7球

超新星

其實曼個facebook已經好多人都屌柒頭福咁下唔傳比Cavani或者pogba

問題佢肯唔肯嚟我曼，halland自己覺得佢大機會都係去皇

好記得摩第一場作客打猁 唔係36射果場
差唔多係442 最前 用pogba+ibra 其餘8個守
成場當然咩攻勢都做唔到

同樣想用pogba 做反擊 第一點 hold 波長傳反攻 今年執行得正常好多
同樣打反擊 果年係咁高波大腳 直升機

9號
10號

唔係追唔到
大佬 120m 點俾呀

你估兩年前？你睇下幾多球會財政收緊皮先

Haaland俾鍠 order左

1場都6:1啦

其實有無啲經濟啲既翼
反正都係拎黎擺

連美斯

如果覺得卡叔唔夠體力場場打足既話冬季簽多隻正前頂下啦，唔好再成日福馬一齊出佢兩個爭一個位算啦

今場馬起碼合格
肯反嚟助守

英冠占啊

你望對中下遊嬴波好過啦

有錢咪得囉

IG 14

辛祖係多狗死咬120m唔放, 咁嘅時勢無計

隊波起碼睇落有前景, 加埋曼聯個名都仲吸引到人嚟

蘇蛇上任買完都啱用, 就算唔係下欄, 話唔定又有新前鋒彈起上位買到呢

排榜首咪得
Top of big 6無獎的

自膠 以為係講緊張gif

睇#1啦

句野，唔係張圖

我無你咁誇張
純粹每年主場果件一定係會印佢
同埋之前歐霸聯賽盃攞冠軍都係full set普

7球有6球係同一場

之前啲人屌鳩 survey 黑箱作業
今次佢地會唔會照做

國米無錢出糧
會唔會起個度買啲人

右普真係冇人估到

臨尾收起般奴
會唔會係驚佢有d火拎黃牌
下場對富臨要停賽

你都痴撚線 比人技術性擊倒姐係曼聯同利9唔同level 咁唔洗玩啦

入一球都係同一場

買番羊 盧卡古 山狗 達米安

佢件9號唔錯
仲有15號
英人有得諗

國米唔買我曼d人
邊有位買國米d人

開波見到咁排既時候真係嚇一嚇
估唔到呀妹會助守

如果jovic平放 我覺得可以試下
我始終係覺得佢同蝗狗唔夾 唔係廢到咁

羊隊臨走前都留返本吸星大法俾我哋

上半場妹守位唔啱好撚牙煙

上一兩季反而贏強隊多 輸/和中下遊

今季調轉曬
好彩今季啲中下遊隊勁咗好多搶咗前面好多分

聽講有個36號閘位防守唔錯
仲幾型仔添

係啦, 明顯睇到佢踢到燥哂, 領隊絕對有責任收起佢等佢冷靜下

黃牌都仲好啲, 一陣食張紅牌停3場仲大鑊

9號 世五搞笑前鋒?

簽到夏基美 同馬天尼斯就得

佢再多張就要停賽1場
已經4張

德甲過嚟曼聯無乜好結果, 雖然話係蝗過下冷

明明sob唔係玩大巴，但係踢出嚟既結果反而重似大巴

望下半季 木 馬 福 是但一個爆發啦

馬上年都係2月開始先起機

佢踢番6月嘅表現今季都穩前四 可爭冠

好似過埋今場洗牌了？

妹都助守助咗成個月啦

蘋果 on撚9

下？
個9號仔中堅黎架喎

望到普巴一開場已經叫同指揮隊友
就知佢d信心返哂黎！

真心希望普巴留隊！

咁我寧願而家佢拎 停賽都係停富咸

扣返1:6 同對妓(上面big 6 仲係計妓?) pogba 球pk

反而大戰後防好集中 ...但前場把握力問題就出晒黎

希望季尾唔好走

半季之後10黃先停賽
佢下場唔好攞牌就得

下場一攞牌就停

另外14場贏哂既
唔介意呢幾場既

開波企番平時右防中個位守幾球爭啲輸
之後調整番守邊啲好好多

Lkk意界數據雲佬lv
70場50球

大哨lv

應該要過埋富臨個場 之後變10張先停 好似係

諗諗吓其實曼當初最應該買Hakimi
40m右翼右閘都踢得

Jovic 啱啱返咗法蘭克福即刻入兩球

意假應該董方卓去踢都入唔少

下場拎就足總杯對猁果場停

幾個4張黃牌既應該無事

有般奴 佢走既機會減一半先啦！
普巴心情靚 真係高成班波

Oh我冇記錯既話，Sir Robby Charlton同普巴佢哋兩個好似係唯一兩個曼聯青訓出身嘅世界盃冠軍成員

有咩問題

場fa算9數啦 最好龜同般都攞黎洗牌

而家陣容變化多好多

般普麥費馬迪點砌都得, 仲有vdb等緊融入

明顯關打第一場big6 熱輸1:6事
So9唔夠膽再攻 反而玩哂區域聯防同大巴
問題係5場入面4場都係主場
下半季作客唔知頂唔頂到

乜你覺得今季有分主場作客咩

妹真係有能力比人緊逼仲可以從後場運到個波上前場
般係後場成日比人逼就鳩踢比人搶到

守和掛

過到痢狗嘅話
今季有機睇下Amad

出局嘅可能要下季聯賽盃先睇到

或者2月崩盤 咁季尾風流波都可以

無洗牌呢樣嘢, 就算5黃停完一場都係累積

去到32 round加埋10黃停兩場

如果你話現場球迷壓力之類嗰d就無嘅
不過如果計埋作客交通嗰d就有囉

希望vdb有多d時間出場啦！
佢值得更多機會！盃賽要用多d
用死般奴長遠真係唔樂觀

下個po可唔可以用返之前po頭

邊撚個開始改返以前一大堆圖架

因為英格蘭幾十年都無贏過

屌係喎原來下星期又打利

英國唔係咁大啫

嗰場就算啦 出局當換時間休息

有講錯？

蘇蛇肯定full team

真

之後full team輸比對面u18

有咩快既中堅可以簽黎搭80m？
拜利又成日傷
白Lin又海鮮波

猁狗都幾肯定係full team

世仇大戰兩邊都唔想輸

無, 唔好諗

有錢都拎去執前鋒線

有錢都簽咗前面先啦 幾時輪到中堅

都岩 隊波係差甘個穩定輸出啫！
卡雲尼又老！
福馬就算啦 1季有15球都比多佢！

好掛住雲佩斯 伊巴 一季20球走唔甩

希望買到neto

見到福狗條含家產踢波可以拎黎練eq

夏天買到夏撚就發

你咪鞭囉 我都想佢場場踢得咁好鞭我屍添 你盲撐廢Lin就真係用屎眼睇波喇

我地無咩吸引力吸引到佢黎

佢都係似去鍠架啦

和波都not the result we wanted

template 黎

Shaw motm

咪撚再講咩佢肯走位 靠本事走個空位出黎

隊波既戰術部署就係要佢走 所有波都係斬比佢 根本就唔係啲咩本事黎 要佢跑位接應長傳係基本要求黎 但佢都處理得柒下柒下咁 控又控得柒/控得靚又會獨食/控得靚起埋腳就會射龜 如果條撚屌福連跑步都冇撚埋 就真係同個廢人冇分別 條死力架個腦缺鈣既

馬狗如果前場有佢既自由度同開火權 會唔會廢得過佢都係未知數 成日用入波助攻數據黎比較馬狗同福狗其實對馬都係好唔公平 我淨係知條撚屌福係前場進攻有好大權力

有機會贏波 班球員點都失望

stones勁到

今年可以同市光榮了

迪布尼勁撚到

唔通I don’t know what to do to win 好咩

啱啱好 轉台睇意甲

Kdb勁撚到

Kdb>>>>>>>>般狗...
呢啲波點傳...

鏝猁一樣 啲長傳轉邊又快又準

今場守死埃及佬進攻仲幫到手

大佬KDB世一中場喎

兩個唔同類型既攻中

今晚個陣如果福馬換做Sancho+下欄

最後兩塊拼圖

我都係咁話 成晒其他中下游緊要d 對big6打和攬炒都夠

祖記個場開撚晒槍咁既

啲煙花嘈到

無人入場 放乜鳩煙花
搞到又煙又濛

我覺得今場浪費死球進攻 對面成堆短狗都唔識屈下高 般爐有球好on9

邦路斯好似比啲煙整到啲對眼

邊線啲人隱形人咁

蟈米goal

咩link咁快

App報

好似Con都甩埋

屌 app報就咪上嚟講啦

又放煙花

般奴嗰球比近柱以前同馬災玩過
頭先無人走

你仲有賭球？

勁到呢

對面冇高佬就直接斬入去算 搞咁多做咩

原來jovic一回家就入兩粒

想問有無link 睇國米😞😞😞

冇喇
未返到屋企
開app睇幾比幾
一開就見到1:0

sports24.club

四後衛既下體同三中堅既國米真係防守教科書

快啲出齊大米 山狗 渣古 羊啦

有冇諗過我地班友都係唔識頂波

點球佬係祖狗?

妹啲頭鎚其實幾好

唔係呀 睇住國米出齊呢四個
好似睇緊我曼二隊姐

係 有態既妹真係好撚勁 諗唔到有咩缺點

收皮啦
之前你都笑唔少

睇咗佢幾多場閪波先換嚟近排既有態

原來精工26分鐘已經頂唔緊了
無了無了
比人追到了

lkk差啲又一球

謝謝巴打

渣古

好撚勁

我曼出品必屬佳品，幾時買埋Lin同宗師

LKK又鳩射

Lkk

右腳係咁上下啦

遮住左上角比數真係睇唔出呢隊係意超蛆記

派路唔識教波

個缺點就係佢唔係成日有態

算啦
今年都係同市光榮

鏝好似唔識輸咁

1001

Assist

1009